人人親近我 無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

Lai ching

事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

說穿了我不美 信我🚬🚬🚬

有動物安慰你

有狗比你屌wo

好中意聽呢首

我地都係好人

出黎隻揪牙屌你老母

唔恰青頭

青頭囝